
![Anasayfa](https://github.com/tcgumus/pikseladam-on-heroku-with-django/blob/master/Capture.PNG)

## Pikseladam-on-heroku-with-django

Pikseladam.com için heroku ile entegre olan dyno=1 python üzeridne django web architecture kuruldu. Burada kullandığım kodlar aynı zamanda amazon s3 uyumlu. Heroku pahalı olduğu için ve django serve edecek kaliteli server bulamadığım için rails üzerinde çalışmaya karar verdim. 

Procfile, wsgi.py vb. kütüphane ayar dosyalarını kendim hazırladım bu proje için yani yeniden kullanabilirsin.

